https://web.archive.org/web/20031024210946/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=392

### [7840] いちの	2002.09.18 WED 22:22:12　
	
みなさん、こんばんは。
夕方になは肌寒い季節になって参りました。秋がもうすぐそこまで来ているのですね。今年の秋は「読書の秋」でしょうかね。それとも、「勉学の秋」？はたまた「スポーツの秋」になるのでしょうか。いろんな秋がありますが、これだけは決してないもの、それは「食欲の秋」。ｂｅｃａｕｓｅ独り暮らしだから・・・。
はぁ～（ため息）、誰か私のために温かい手料理をもてなしてあげるという美人ちゃんはいらっしゃらないのですか！？
寂しいよぉ～・・・。

＞[7826] 里奈様
私もトーシロですよ。タイピング以外ほとんど何も出来ないのが現状です・・・（汗）。自分のＨＰとか作りたいのですが、全くのお手上げ状態です。もっとＰＣを使いまわしたいのですがね・・・。

＞[7827] sophia様
ただいま帰りました。“漢”いちの。
私の高校は男子校だったのでお化けとかそーゆー類の話は皆無に等しかったですね（汗）。何が楽しくて男同士で肝試ししなきゃならんのか（怒）。華があってこそのお化けでしょ？
ちなみに、私は霊感とかが全く無く、見たことはもちろん、遭遇するなんてことは今まで１度もありませんでした。が、幽霊の存在は信じているほうだと思います。ほら、あなたのウ・シ・ロ・二・モ・・・・・。

＞[7828] 無言のパンダ様
なるほど！！「やさぐれバンチーズ」とはまろてぃ仲間のみなさんでしたのね。きっと気の合う者同士話しも盛り上がっているのでしょうね☆でも、盛り上がる話題が「やさぐれ」なのはちょっと不安ですね・・・。「やさぐれ」っぷりを競い合っているのですか？
神谷さんの誕生日！？そうだ！！おめでとうございます！！！この場をお借りしてご祝辞を述べさせていただきます。

＞[7830] TAKESHI様
はい、ペットとの別れが１番辛いです。家族とは電話で話したりできますが、ペットとは難しいですからね（汗）。あの愛らしさは忘れようにも忘れられませんよ（笑）。
TAKESI様もバスケ経験者ですか！？いいですよねバスケは。全てがカッコイイ☆私は高校から始めたのですが、最高の３年間を過ごすことができました。青春万歳！！

＞[7832] やすこ様
はじめまして。“いちの”です。
やすこ様も新宿に行ってきたのですか！？羨ましい～。
でも、そんなに描きずらい場所に位置しているのですか？やはり、私も行くときは友達と一緒じゃないと書けないかもしれませんね・・・。これは心してかからないと・・・。

＞[7825] 千葉のOBA3様
長老（メイヨール）を一目見たときＣＨのユニオンテオーペではなく、「スター●ォーズ」の緑色したちっこいヤツを思い浮かべてしまいました（含み笑い）。
まずはサークルでの活動に慣れることから始めたいと思います。バイト探しはその後で。（若いからってすぐ見つかるわけではありませんよ）

### [7839] 西本　麻依子	2002.09.18 WED 22:14:53　
	
＞「７８３５」葵さま　「もっこりネットワーク」見ましたか！？なんかおかしかったでしょ？　それではありがたく座布団一枚いただきます！（笑）

### [7838] ちょこ	2002.09.18 WED 22:13:38　
	
＞７８２９無言のパンダ様
先週のリターンズでそーだ！と思ったのにすっかり忘れそうでした。思い出させていただきありがとうございます！

HAPPY　BIRTHDAY　神谷さん！！
これからもいっそうのご活躍を期待しております（＾＾）
お体に気をつけて頑張ってくださ～い★

＞７８１９葵様
私も今日新宿行ったんです。で帰りにF6の本屋に寄っていこうと思ったのですが、東口に出られない！！（‐〇‐；！！
友人を連れて西口に出たりル＠ネの中をウロウロしたり地下に潜ってみたり紀伊＠屋に何回も戻ってきたり南口にいったり・・・
挙句の果てに門限ギリギリで足はいたいはで諦めて帰ってきてしまいました・・・トホホ。二人とも新宿の地理にはほんと弱くて大変でした。（気づいたら歌舞伎町の最果てにいたりなんてよくあるし）
＞７８２２たま様
゛さすらい″ってなんかカッコいい。バガボンドって奴ですね。スナ＠キンみたい。

いよいよのご対面にワクワクのちょこでした。


### [7837] TAKESHI	2002.09.18 WED 22:04:55　
	
＞[7835]葵さま
みんなの感想を見た限りでは、書くのにそうとう勇気いるみたいですね。
葵さんはどんな依頼書いてきたんですか？やっぱり秘密ですかね（笑）

### [7836] 葵（追伸）	2002.09.18 WED 21:54:08　
	
＞無言のパンダさま
　ナンバーロックキーを押しちゃいませんでしたか？たいていキーボードの隅っこにあるみたいだけど。電卓計算用に使うのだと、かつて妹が言ってました。もう一度押すと復活しますよ。

＞いもさま［７８３４］
　いもさままで？！行ったんならキチンと依頼を書いてきなさいっ！私がかなりな人間に見られちゃうじゃないっ☆あ、でも姉御かぁ…ちょっといい響き？（笑）

### [7835] 葵（私って…？！）	2002.09.18 WED 21:45:39　
	
　　☆★☆神谷さん　お誕生日おめでとうございます☆★☆　

　またカキコしに来て頂けると嬉しいです。わがままとは思いますが、よろしくお願いします♪この一年、神谷さんにとってさらなるステップアップの年になりますように…。

　昨日のＢＯＸへの依頼以来（←ギャグでなく☆）、私ってそーとーな変人扱いされてませんか？私だって勇気を振り絞って行って来たのよ！カヨワイ乙女ですもん…。（あ、今みんなして吹いた？！）

＞たまさま［７８２２］
　さすらいのあざらし、固定化されて嬉しいです。（笑）

＞千葉のマダムさま［７８２５］
　変装？だめだめ、おでこに「千葉のマダム参上！」ってマジックで書いてって下さいね♪たまさまのネーミング、名付け親は私です☆

＞Ｓｏｐｈｉａさま［７８２７］
　風邪が治ったら悪態ついてからに☆「美人」てトコだけもらっときます。（笑）

＞無言のパンダさま［７８２８］
　恥をしのんで行って来たんですってばぁ～☆あ、まろてぃの勧誘はどうかと思います。ただ今管理人さまが不在だし、新規登録してもアクセスキーもらえないのでは…？（しかし「おぞましい」って、あーた…☆）

＞西本麻依子さま［７８３１］
　初めまして…でしたっけ？（笑）もっこりネットワーク！最高です。発見者に座布団一枚差し上げます♪（え？いらない？！）

＞やすこさま［７８３２］
　初めましてです。ＢＯＸ、行かれたんですか？ね、恥かしいトコでしょ～？！でも書いてこなかったから、ペナルティ！（ウソです☆）


### [7834] いも	2002.09.18 WED 21:37:05　
	
こんばんわ～。
久々なので、レス祭りです。（意味不明）

＞ＯＲＥＯさま
今更か！って思うかもですが、カナダに旅立たれたんですよね。行く前にいってらっしゃいって書こうと思ってたのに、今頃になってしまいました。(^_^;)
カナダ特派員として頑張って下さいね！！（う～ん、今更…）

＞sophiaさま[7818]
お久しぶりです。風邪治られたんですよね。（え？今更？）
まろてぃのチャットでまたお話しましょうね。（*^-^*）
…それが言いたかっただけです、はい。（汗）

＞葵さま[7819]
行ったんですね、ＭＹＣＩＴＹ！！実は私も日曜に行って来たんですが、その時は待ち合わせの時間があって満足に見れなくて（しかももっと奥まったとこに設置してあったんです）、今日改めて行って来ました。あの状況であの場所であの紙に書いたなんて…尊敬です。（笑）
私はダメでした。説明文（？）を読むのが精一杯でした。だって微妙に人がいて、何とも言えない雰囲気でしたも～ん。すごいです、葵さま。ほんとに尊敬です！姉御、ついていきます！　

＞たまさま[7822]
だめですよ、出たりいなくなったりしてみんなの興味を引こうとしちゃあ。三日ぶりに横浜にあらわれたそうですが、そろそろ落ち着いてみるってのはどーですか？横浜はいいとこですよ、ほんとに。
それとも日本中をさすらうつもりだったりして……！？（笑）　

＞無言のパンダさま[7828]
飲んで騒いでやさぐれて……の「やさぐれバンチーズ」。
私は遠くから見守っていきますよ。(^_^;)
おぞましい～、おそろしや～。（笑）
あのハチャメチャ感が楽しいんですけどね。（フォローです・笑）


予想通り長くなってしまいました。 (>_<);;;
明後日はバン金。気になる続きはどーなるんでしょう？？？
それではまた～。いもでした。

### [7833] 西本　麻依子	2002.09.18 WED 21:36:17　
	
＞「７８３２」やすこ様　XYZ・BOX見に行ったんですか！？いいな～。私は石川県出身なので、東京にはとてもとてもいけないんです。（泣）やっぱり書くのは恥ずかしいですよね。その気持ちわかりますよ。　　　　　　　　　　　　　　

### [7832] やすこ	2002.09.18 WED 21:12:46　
	
初めまして。やすこと申します
皆様よろしくお願いします。

この掲示板はいつも見ているだけだったのですが、
とうとう書き込んじゃいました。
今日大学の帰りにＸＹＺ・ＢＯＸ見に行きました。
最初、場所が分からなくてうろうろしていたのですが、
ちゃんとありましたよ！
でも私は書けませんでした（書く勇気がなかった）。
あの場所で依頼してきた葵様はスゴイですよ！
誰も書いてはいなかったんですけど
依頼書を持って帰ってた女性がいました・・・

これからも時々お邪魔させていただきます。

### [7831] 西本　麻依子	2002.09.18 WED 20:53:05　
	
こんばんは！久しぶりのカキコです。この前、遊び半分で検索の所で「もっこり」と入れたら、シティーハンターではなく、農業のページへいきました。なんとそこには「南方町活力ある町作りもっこりネットワーク」と書かれていました。その他に、「もっこり合唱隊」というわけのわからないことが書かれたいました。私はおもわず大声で、笑ってしまいました。みなさん、ひまであればぜひご覧下さい！それでは、この辺で。

晚上好！ 好久没发留言了。 前几天，我在搜索框里输入了"Mokkori"，只是为了好玩，结果没有搜索到《城市猎人》，而是进入了一个关于农业的网页。 真没想到，上面写着 "南方町活力町制作Mokkori Network"。 除此之外，它还写了一些令人费解的内容："Mokkori合唱团"。 我不禁笑出声来。 如果大家有时间，请看一看！ 好了，我先走了。

### [7830] TAKESHI	2002.09.18 WED 18:46:48　
	
＞[7822]たま様
上納金だなんて！危うくたまさんに騙されるとこでしたよ！！（笑）ところで、たまさんはゲームとかしますか？

＞[7823]いちの様
ペットとのお別れはつらいですね。バイトがんばってください。では、いちのさんに代わって僕が入るということですね。ありがとうございます。

サークルはバスケに入るんですか？僕も中学の時の部活バスケでしたよ。

＞[7825]千葉のOBA3様
お褒めのお言葉ありがとうございます！！OBA３－ズですが、いちのさんの代わりに僕が入るということでよろしいでしょうか？

### [7829] 無言のパンダ	2002.09.18 WED 16:30:49　
	
☆今日、９月１８日は「神谷明さん」のお誕生日♪☆

神谷さん、お誕生日おめでとうございます！
新たな1年がますます神谷さんにとって充実した1年になりますようお祈りしています(^o^)丿

### [7828] 無言のパンダ	2002.09.18 WED 16:23:09　
	
こんにちわ☆

昨日も一度書き込みに来たのですが、キーボード操作がおかしくなって文字を表示させたいのに数字が表示されて書けませんでした（これってわかる人には初歩的なことかもしれないですが^_^;）私は「ムチムチパニック（ムチ＝無知）」に陥ってしまい、もう一度深夜に開いてみたら元に戻ってたんですが、すでに力尽きてしまったのでした～（汗）

＞将人さま（７８０２）
保志さんのラジオを聞けるんですか。羨ましいです♪彼の出ているアニメはたくさんあるのですが、ほとんどがテレビ東＠のものなので私のところではあまりやってないんですよ(^_^;)
うちではビデオやＣＤで彼の出演作などを観たり聞いたりしてますが、男性の先輩声優さんからも可愛がられているのかイジめられているのか（笑）常に「イジられキャラ」なので信宏のイメージに近いかもしれませんネ。でも子パンダによくよく聞いてみたところ、保志さんの信宏役は「予想」で「希望」は別の声優さんのようです（汗）その声優さんの名前は・・・言っちゃダメだって！(^_^;)

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様（７８１１）
たしかに！夢ちゃんのあの成長度（？）からみてもタダ者じゃないかもしれませんね（笑）香瑩を陥れたり、窮地に立たせたりってことがなければいいけど・・・（勝手に妄想して夢ちゃんをイメージダウンさせちゃってゴメンナサイ！）
どちらにしても次のバン金で明らかになるのでしょうか～？！

＞いちの様（７８１３）
「やさぐれバンチーズ」は、まろてぃメンバー（主にチャットのメンバー）で結成（？）されており、飲んで騒いでやさぐれて（あくまでもネット上で^_^;）のそれはそれはおぞましい～集まりなのですよ！いちの様もぜひぜひ遊びにきてみては？！
一歩足を踏み入れたらもう抜けられなくなりますよ～～（薄笑）

＞千葉のＯＢＡ３様（７８１４）
ほんとに信宏のカゲが薄いですよね～今週だって信宏の出番は３カットと後頭部だけ・・・(^_^;)子パンダが不満爆発させて暴れでしますんで（笑）今回の話ではもっと活躍させて欲しい～です！なにしろ子パンダは信宏にアポトキシン（コ＠ンが小さくなった薬）を飲ませて家に連れてきて育てたい♪なーんていう妄想をしているくらいですから・・・！（汗・汗・・・汗！）

＞葵さま（７８１９）
さっすが葵さま！よく恥ずかしさに負けずに依頼されました！さあ、もう一度行って今度は「さすらいのあざらし、たまを海に帰して～」の依頼もＸＹＺＢＯＸに入れてきてくださいまし♪

＞たまさま（７８２２）
あんまりさすらってると、いいかげんフヤけますよ～！
たまさまこそカムバーック！です(^_^;)
そして「やさぐれバンチーズ」の次の集会（汗）でも、先頭にたってやさぐれてください！

＞ｓｏｐｈｉａ様（７８２７）
お元気になられたようで安心しました(^^)
次回はいっしょにやさぐれましょうね～♪

ではでは。(^_^)/~

### [7827] sophia	2002.09.18 WED 14:45:47　
	
こんにちわ。
や～っと、いいお天気♪
猫と犬がそれぞれお腹だして寝てる姿を見て、かわいい＆うらやましかったです。
私も芝生の上で寝転びたぁ～い！！

＞（７８１９）葵様
行った＆書いてきたんですか！？
すばらしい！！　　さすが！！　「ＣＨ」ファンの鏡です！！　よっ、葵様、美人！！（ほめすぎ？）
しかし30分もウロウロしてたらかなり怪しい人物に見られたのでは・・・・・＜＾＾；＞

＞（７８２２）（さすらいのあざらし）たま様
週に2回も「ＡＨ」読めるなんてある意味、幸せです（？）
今週はきちんと金曜日に買うぞぉ～
ところでオリジナルたまちゃん、さすらいすぎでは？
今朝もこの前と違う川に出没したって言ってますが・・・

＞（７８２３）いちの様
おかえりなさいませ（三つ指ついてお出迎え中）
バスケ、いいですよね。バスケ。
ところでバスケといえば、高校のときバスケ部の友人が「朝練に行ったら、誰もいない体育館の中でバスケットボールが点々と跳ねまわっていた」という話をしてくれました。
私の高校は廻りが霊園というすばらしい環境だったのでこの手の「7不思議的怪談」にはうなずくものがありますが、いちの様は『漢』ですもの、もし、こういう体験をしても大丈夫ですよね？ねっ？（なぜか念押し）

＞（７８２４）里奈様
はじめまして♪
ここでは『ギャル』は禁句ですよぉ～
私はともかく、「ＯＢＡ３－ズ」の皆さんが怒ります。
長老（メイヨール）の（７８２５）千葉のＯＢＡ３様は寛大な方ですが、きっと腹の中では『ギャルゥゥ～～？』とお怒りのはずです。（冗談ですよ、ね、ＯＢＡ３様？＜＾＾；＞）
これからもよろしくお願いします、です＜＾＾＞

それでは皆様良い一日を。

### [7826] 里奈	2002.09.18 WED 12:15:36　
	
☆７８２５　千葉のＢＡ３様
お仲間に入れてくださって嬉しいです♪たぶん私のほうがずっとトーシロだと思いますけど…σ（+_+；）

☆７８１５　まるで様
私も過去の書き込みをひとつづつ読んでいったんですが膨大な数に根をはいちゃいそうになりました。美樹ちゃんが出てこない事ずっと不思議だったんですよねぇ～。絶対いつか出て来てくれるって信じてるんですが、海坊主さんが結婚指輪をしてない事に気付いて『まさかあの二人は出会わずじまいっ！？』ってショック受けちゃいました。『喫茶店は美樹ちゃんの夢だったからオープンしたんじゃないのっ！？』とか…。実は私はＡ・Ｈを読めたの最近なのでまだハッキリとＣ・ＨとＡ・Ｈが別世界だと思いきれてないです。パラレルだとは理解できてもやっぱり期待しちゃいます。いっぱい期待しちゃいます（笑）

仕事しまきゃぁー。また今夜来ます♪♪

我也逐一阅读了过去的帖子，但数量之多让我觉得自己好像快要扎根了。 我一直在想，美樹为什么不出来呢？ 我相信她总有一天会出来的，但是当我注意到海坊主没有戴结婚戒指时，我震惊了，心想：'这两个人不可能从来没有见过面！ 我很震惊。 '咖啡店是美樹的梦想，所以她才开的！' '等等。 其实，我也是最近才读完《A.H.》的，所以还不太清楚《C.H.》和《A.H.》是两个不同的世界。 尽管我明白这是一个平行世界，但我仍然抱有期望。 我期望很高（笑）。

### [7825] 千葉のOBA3	2002.09.18 WED 09:09:37　
	
おはようございます！やーーーっと晴れました！今日は洗濯日よりです。

７８１５　まるでさま　　はじめまして。海ちゃんの奥さん、美樹ちゃんや、ミックは、ＡＨでは登場しませんよね。これから先の事はわかりませんが、要するにＣＨとＡＨは北条先生がおっしゃったように、パラレルワールドなので、微妙に違う・・・からだと思います。りょうちゃんと香ちゃんの出会いも違うし・・・。性格設定も若干違いがあると、私は思っています。ただ、これは私の考え方なので、人それぞれのＣＨやＡＨがあっていいと思いますよ。もしかしたら、これから先の展開で、美樹ちゃんやミックが登場するかもしれないし・・・。いろいろ想像して楽しむのもいいんじゃないでしょうか？

７８１６　ＴＡＫＥＳＩさま　もー、若いのにエライ！オバサン化をも恐れぬその根性！！

７８１８　ｓｏｐｈｉａさま　ほんと、雨は困ります。男の子ってやはり幼いですよねー。うちの子なんて余計にそう見える。ある意味かわいいってことかな？とも思いますが・・・。

７８１９　葵さま　ごくろうさまです！えーーー、そんな注目の場所なんですか？私にできるだろうかＸＹＺ？変装して行こうかな？（意味ないって！）

７８２２　たまさま　おいおい！だれが長老（メイヨール）だーーー！？ＴＡＫＥＳＩさま本気にしちゃだめよ。　ところで、「さすらいたまじろう」じゃない、「さすらいあざらし・たま」になったんですか？そういやヤツ（たまちゃん）はどこいった？

７８２３　いちのさま　おっかえりなさーい！まー、またさびしい一人ぐらしね。でも、バスケのサークル、いいじゃないですか？若い頃は体鍛えないとね。バイトもがんばって探してね。いいのがあるといいですね！（まー、いいわよ若い人はよりどりみどりで、私くらいのオバサンになると、パート捜すのも大変。）

７８２４　里奈さま　はじめまして。私もパソコン初心者でここに来たいばかりに、パソに触ったというトーシローです。なにかあるとパニくります。よろしくお願いします。

わ、今日はもう水曜日！ということは、明日バン木ね。

### [7824] 里奈	2002.09.18 WED 02:05:09　
	
みなさん初めまして♪里奈って言います。
すっごくドキドキ…。私パソコン使い慣れてなくてこうゆう掲示板にメッセージ書くの初めてなんだもん。みなさんどうぞよろしくお願いしますね！私は一般で言うギャルなんですが、まわりにＣ・Ｈのファンがいないんです。私は小学生の時からＣ・Ｈファンで、まわりの子は少女漫画なのに私だけＣ・Ｈ読んでました。Ｃ・Ｈの連載＆アニメが終わった時号泣しちゃったりして、でもそんな私の気持ちを誰も解かってくれないの（泣）そして今も、Ａ・Ｈを読んで号泣した私の気持ちを理解してくれる人がいなくて淋しい！だからパソコン買ってこのサイトを見つけた時はホッントニ嬉しかった（＞ヮ＜）
私もＸＹＺ・ＢＯＸに投稿しに行きたい！でも関西人で東京は遠いですぅ～。関東の方が羨ましい…。

### [7823] いちの	2002.09.18 WED 00:31:31　
	
ただいま帰ってまいりました。一人暮らしＣＯＭＥ　ＢＡＣＫです・・・。なつかしの自分専用のＰＣを久しぶりにたたいてみて、違和感てんこ盛りって感じです（汗）。ほぼ２ヶ月ぶりのこの部屋の空気を吸い、なんだかなぁ～って気持ちです・・・。
もちろん、ＣＨ全巻持って来ましたよ！！必需品ですよね。

＞[7814] 千葉のOBA3様
はい！「厚顔の美少年」いちのです。
独り暮らしも戻ったことですし、そろそろピュアと言われていた頃の自分に帰ろうと思います・・・。人生リセット！！
ちなみに、バイトは何やるか決めてませんが、サークルはバスケットに入ろうかと思っています。高校の時もバスケ部でしたし。

＞[7816] TAKESHI様
愛しのペットともまたお別れです（涙）。今日なんて同じ布団で寝てたんですから・・・猫。犬もご飯をねだるのが可愛いんですよね。
「ＯＢＡ３－ズ」には是非私の代わりで結構です。もうおばさん化はコリゴリです（汗）オチを強制させられるし・・・（？）

＞[7818] sophia様
ん？なんのことですか？私はいつだって世界平和を願う「漢」ですよ？オバサン化なんて知りませんよ。（人生リセット）
バイトはまだやるか決まってませんが、サークルは頑張りたいと思います。まだ若いので大丈夫だと思うのですが、体力もカナリ落ちているので、ちと、心配です・・・（汗）。

＞[7819] 葵様
マジですか！？もう行ってらしたんすか！？
いいな～、私も行きたいなぁ～。来週の休みに友達誘って（一人では心配・・・）行ってみたい！！

＞[7822] たま様
「せすらい」まではカッコイイのですが、やっぱりアザラシになってしまうのですね・・・。こうなったら、いっそのこと「カツオ」とか「ワカメ」とか「波平」とか「イササカ」とかにしてみては？

### [7822] たま　22時42分で～す♪	2002.09.17 TUE 23:08:51　
	
みなさま、こんばんわ。
昨日の福岡はかなりの豪雨で一部地域で避難勧告まで出てました。
ずっと、晴れだったので、恵みの雨？なんて言ってたのですが、こりゃ、降り過ぎでしょう。
（ちなみに今日は打って変わって晴天です。）

＞無言のパンダ様　【7808】
「やさぐれバンチーズ」と「ＯＢＡ３～ズ」両立は難しいと思われます。
（だって両方ハードそうだしぃー(^_^;)）
やさぐれのメンバーから、カムバックコールが掛かっておりますので、至急お戻りください。（笑）

＞TAKESHI様　【7810】
ごめ～とぉ～♪正解です。私のＨＮは猫の名前から取ったのです。
正解したＴＡＫＥＳＨＩ様には、「ＯＢＡ３～ズ」をプレゼントします。
ちなみに、入会金は要りませんが、上納金が必要です。収めなければ、額に「ＵＴ」という「笑の烙印」が押されます。
長老（メイヨール）こと千葉のＯＢＡ３様には逆らえないのです。（笑）

＞いちの様　【7813】
私のネーミングは決まってます♪
あたい「さすらいのあざらし・・・たま」限界　夜露死苦　！！

＞sophia様　【7818】
風邪も治りＡＨも読めて良かったですね。
今日は火曜。あと３日で次のＡＨが読めますよ♪（早いなぁ～）

＞葵さま　【7819】
さすらいのあざらし　・　たまです。（気に入っているぅ♪）
おつとめご苦労！（ちょっと表現が違うような　・　・　・　汗）
そうですかぁ～。行って参りましたか！ＸＹＺ・ＢＯＸ！
ウケ狙いでＸＹＺ・ＢＯＸを作るなんて山下書店って最高ぅ♪
そんな本屋が我が家の近くにあったら常連になっちゃうなぁ～。

### [7821] TAKESHI	2002.09.17 TUE 23:01:59　
	
＞[7819]葵さま
いってきたんですか！！！うらやましいですぞ！！！キョロキョロ見てた人はやっぱり「あ、依頼書いてるぞ！」とか思ってたんですかね。僕も行きたいんですけど東京に行く機会がなくて・・・。葵さんの他に依頼書いてる人はいなかったんですか？
